用緊LG G6，換機求推薦

話說小弟喺2017年嘅時候換手機，上一部用LG G3體驗良好，於是諗都冇諗就換咗G6

後來發現佢用舊一代嘅U S821 到而家差唔多三年，部機開始唔掂，SIM卡槽又爛咗讀唔到SD Card，好似就嚟咩都run唔到咁

開始萌生換機嘅意願，自問要求有三個
1. 唔要支那牌子
2. 冇曲mon
3. 冇水滴/劉海
Bonus: 防水防塵

喺咁嚴峻嘅條件下，整理到幾部手機出嚟
1. Zenfone 6
2. Xperia 1
3. Xperia 5
4. 唔知幾時出嘅Xperia 1 II

現時睇落Zenfone好似最抵買咁，睇啲人話Sony啲軟件好差咁又有啲卻步
到底應該等埋Zenfone 7先？定直接買6？定抑或買Sony好？定買其他牌子？求意見

ROG II同Zenfone 6相比太貴，冇令我買佢嘅原因，親生仔容量太小又冇得插SD Card，而且水貨冇保養，所以都不了

之前都諗過入手sony,但sony得樣同相機正，個餡唔掂就冇買到，遲d iphone11再平小小個陣入手iphone

之前睇Sony Xperia 1 II個發佈會好吸引，但又見到好多人話佢軟件問題一路冇改善所以都有啲卻步...
iPhone不了完全冇興趣

Zenfone 6 都係40XX-43XX

Pixel 3， 減緊價兼An10，相機仲好勁

不了，親身仔容量太細，btw邊度減價？純碎好奇

而家個價錢好抵買，但又諗到Zenfone 7會唔會好好多又想繼續等下先

部機仲頂到既頂多排先啦 我V10都支持左5年

我又係G3->G6想換機，舊電已經唔得
但真係冇idea，你有冇睇下Nokia

我覺得S20+ 係最好, 不過而家個價唔抵, 要等跌價
系統+ RAM +U
曲mon又唔太曲, 係用唔到玻璃貼, 指紋解鎖麻麻地
但個芒真係比例高唔大部
Xperia 上下bar太大

Xperia 1 可以5個月無security update，你買sony機一定後悔

zenfone 6 豐澤 用HSBC credit card $3998

用開LG慣架啦

用緊後備機g4 lm

其實g6幾好用
之前都想換 但又諗唔到 繼續用到爛先

我之前都係G6, 但再之前用過xperia z5p, 我基本上十年內都唔會再考慮sony, 我求其買一部都好過佢

其實以你要求, 仲可以諗s10e, s10 系列真係超級抵玩

S10e同埋zenfone6 都係比較抵玩，睇下你要啲乜，比我就會買S10e，因為上過手真係好輕，十分適合單手操作，而且日常用都一定好夠，始終都係旗艦機
但如果你追相機同無打窿無瀏海大mon就會zenfone6比較好，佢仲要大電，不過無防水防塵，粗用就要小心啦

S10+啦，望遠鏡其實幾靚

其實而家買機 唔係iphone就係samsung

其實玩過幾部水貨LG唔錯
最近個部係V35，宜家諗緊入唔入部LG V50/V60

帶尿袋出街已經係日常
Nokia冇乜留意，印像中好似行水滴

都話唔要水滴/劉海嗰啲 有個窿好核突
同Sony比兩部機個比例好似差唔多，只不過因為Sony多咗上下巴所以睇落長好多，實際睇都冇乜嘢

如果買會買256GB，上CLUB買好似而家做緊四千三好吸引

而家影相用GCam其實都唔算太差，雖然用唔到廣角鏡
但而家想玩下遊戲都唔得，逢玩必LAG